有冇人係一股不留？

一（港）股不留

等股joy

吉倉

我留返個屁股算唔算

空倉 跟大勢玩下牛熊